<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
  
 <dialogue>
  
  <node id="0" isDescription="true">
    <text>Не думал, что здесь будет так светло. Интересно, кто должен меня встретить? Наверное, мне стоит подойти к бару.</text>
    <answers>
      <answer tonode="1"><text>Подойти к бару...</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="1" isDescription="true">
    <text>Я подошёл к барной стойке и сел на стул.</text>
    <answers>
      <answer tonode="2"><text>...</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="2" isDescription="true">
    <text>Какая странная маска.</text>
    <answers>
      <answer tonode="3">
        <text>...</text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="3" nameid="0">
    <text>Удивлены не так ли?</text>
    <answers>
       <answer tonode="4"><text>...</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="4" nameid="0">
    <text>Многие не знают эту историю, так что я расскажу её вам. Я тогда работал на Земле. Также барменом. Это моё призвание. Лет 18 назад, после второй катастрофы, крепкая вера в ZERO стала ослабевать. Советники пропали, исчезли без следа. Конечно, мы и раньше не часто их видели, но теперь... а СМИ хранили при этом полное молчание.</text>
    <answers>
      <answer tonode="5">
        <text>...</text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="5" nameid="0">
    <text>Стояла тишина, но потом откуда-то сверху стали появляться приказы. Поговаривали, будто бы они вернулись, но мне слабо в это верится, ведь я не вижу больше той самоотверженности и смелости, какие проявлял Совет в своих действиях раньше. И потом я увидел лозунги сопротивления. Прямо у всех на виду. Слушая разных людей, со временем я и сам утратил веру.</text>
    <answers>
      <answer tonode="6">
        <text>...</text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="6" nameid="0">
    <text>Чёрт его знает, что творится в мире, но я продаю здесь напитки, и вроде бы хаос обошёл нас стороной. Нам повезло с руководителем, Разумником. Так вот, эта маска символ того, что ZERO рано или поздно падёт. Мне не запрещают её носить. Говорю, что это символ процветающего милитаризма, который у нас в приоритете, но мне кажется уже все знают правду, и даже посмеиваются.</text>
    <answers>
      <answer tonode="7">
        <text>...</text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="7" nameid="0">
    <text>Заболтался я. Но люди должны это знать. Особенно вы.</text>
    <answers>
      <answer tonode="8">
        <text>...</text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="8" isAnswer="true" nameid="0">
        <text>Так вам чего-нибудь налить?</text>
        <answers>
            <answer tonode="9"><text>Да, пожалуйста.</text></answer>
            <answer tonode="37"><text>Нет.</text></answer>
        </answers>
    </node>
  
  
  <node id="9" isAnswer="true" nameid="0">
        <text>Есть Барракуда, лёгкий напиток, Гипершнапс, храбрый напиток, снесёт крышу от одной капли, Blue bird, таинственная синяя микстура по секретному рецепту, ну и, конечно, Help, но он закончился. Все напитки натуральные и даже полезные. Пилоты, кстати, могут пить по одному напитку в день бесплатно, так что выбирайте.</text>
        <answers>
            <answer tonode="10"><text>Как вы узнали, что я пилот?</text></answer>
            <answer tonode="12"><text>Барракуду, пожалуйста.</text></answer>
            <answer tonode="15"><text>Гипершнапса.</text></answer>
            <answer tonode="18"><text>Blue bird-а.</text></answer>
            <answer tonode="37"><text>Нет спасибо, уже передумал.</text></answer>
        </answers>
    </node>
  <node id="10" isAnswer="true" nameid="0">
        <text>По форме конечно! У каждого рабочего здесь есть своя форма, кроме меня конечно.</text>
        <answers>
            <answer tonode="11"><text>Хорошо.</text></answer>
        </answers>
    </node>
  <node id="11" isAnswer="true" nameid="0">
        <text>Ну так чего вам?</text>
        <answers>
            <answer tonode="12"><text>Барракуду, пожалуйста.</text></answer>
            <answer tonode="15"><text>Гипершнапса.</text></answer>
            <answer tonode="18"><text>Blue bird.</text></answer>
            <answer tonode="37"><text>Спасибо, но уже не хочу.</text></answer>
        </answers>
    </node>

  
  <node id="12" nameid="0">
        <text>Барракуду значит... Хорошо! Сейчас будет!</text>
        <answers>
            <answer tonode="13"><text>Продолжить...</text></answer>
        </answers>
    </node>
  <node id="13" isDescription="true">
        <text>Бармен подошёл к висящим полкам, которые были у него за спиной, и взял какую-то тонкую бутыль с синим холодным оттенком. Он открыл её, и из горла бутыли пыхнул синий огонь. Он налил в стакан эту невероятно текучую жидкость, положил кубик льда и отошёл к другим посетителям. Интересно, что будет, если я это выпью?</text>
        <answers>
            <answer tonode="14"><text>Попробовать...</text></answer>
            <answer tonode="21"><text>Оставить...</text></answer>
        </answers>
    </node>
  <node id="14" isDescription="true">
        <text>Я взял стакан в руку, из которого то и дело пыхали голубые огоньки. Запах очень приятный, лёгкий. Я сделал небольшой глоток. На вкус не понятно что, то ли горячее, то ли холодное, то ли вкусное, то ли острое, но это не важно, от напитка мне стало как-то приятно на душе, пришло даже какое-то спокойствие, как будто я оказался у настоящего моря. Через некоторое время я выпил его весь и почувствовал невероятное облегчение.</text>
        <answers>
            <answer tonode="21"><text>Продолжить...</text></answer>
        </answers>
    </node>

  
  <node id="15" isDescription="false" nameid="0">
        <text>Гипершнапс! Да у нас тут новичок-герой! Сейчас.</text>
        <answers>
            <answer tonode="16"><text>Продолжить...</text></answer>
        </answers>
    </node>
  <node id="16" isDescription="true">
        <text>Бармен пригнулся и взял из нижнего шкафчика какую-то толстую оранжево-золотую бутыль. Он открыл её, и из горла бутыли раздался громкий львиный рёв. Вокруг меня собрались несколько человек. Он налил в стакан эту светящуюся золотом жидкость, положил кубик льда и стал смотреть. Как-то даже страшно это пить.</text>
        <answers>
            <answer tonode="17"><text>Попробовать...</text></answer>
            <answer tonode="38"><text>Оставить...</text></answer>
        </answers>
    </node>
  <node id="17" isDescription="true">
        <text>Я взял гранёный стакан в руку. Рука начала дрожать под тяжестью стакана. Мне становится всё страшнее это пить. Все окружающие затихли. Запах придал мне уверенности. Я сделал небольшой глоток и... почувствовал себя настолько высоко, кажется, как будто я оказался на вершине высокой горы и никакой холод мне не страшен, и лучи Солнца пронзают меня насквозь. Через некоторое время действие напитка прошло, и все разошлись.</text>
        <answers>
            <answer tonode="21"><text>Продолжить...</text></answer>
        </answers>
    </node>
  
  
  <node id="18" nameid="0">
        <text>Blue Bird. Синяя птица! Сейчас будет!</text>
        <answers>
            <answer tonode="19"><text>Продолжить...</text></answer>
        </answers>
    </node>
  <node id="19" isDescription="true">
        <text>Бармен отошёл и вернулся с какой-то странной светлой сине-тёмной микстурой. Он открыл её, и из горла вышел белый туман. Он вылил в стакан синию жидкость, которая тут же охладилась и превратилась в лёд, положил на него красный светящийся кубик и ушёл к другим посетителям. Это можно пить?</text>
        <answers>
            <answer tonode="20"><text>Попробовать...</text></answer>
            <answer tonode="21"><text>Оставить...</text></answer>
        </answers>
    </node>
  <node id="20" isDescription="true">
        <text>Я взял длинный стакан, на поверхности которого стоял холодноватый белый туман. Красный кубик в мгновение беззвучно взорвался и влился в лёд, который через несколько мгновений издал настолько острый запах, что я чуть не упал. Я сделал небольшой глоток и оказался в тёмной пустоте. Я полетел, словно песок по ветру, в невесомости сквозь пространство и время и встретил синюю птичку. Она сказала мне: "&lt;color=#77DDE7&gt;Я верю в чудо, а ты?&lt;/color&gt;". Хороший напиток.</text>
        <answers>
            <answer tonode="21"><text>Продолжить...</text></answer>
        </answers>
    </node>

  
  <node id="21" isDescription="true">
    <text>Я подождал, пока не увидел странного человека, вошедшего в бар, в синей форме, которая всегда испачкана одной и той же грязью. Пилот C07. Его неопрятный вид может смутить любого. Он странно осмотрелся, будто ищет живую душу, и заметил меня. Он пошёл в мою сторону. Споткнулся. Чуть не упал. Сел рядом со мной.</text>
    <answers>
      <answer tonode="22"><text>Продолжить...</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="22" nameid="3">
    <text>Бармен! Дай Барракуды мне и моему другу.</text>
    <answers>
      <answer tonode="23"><text>Продолжить...</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="23" nameid="0">
    <text>Да... конечно... сейчас.</text>
    <answers>
      <answer tonode="24"><text>Продолжить...</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="24" isDescription="true">
    <text>Бармен сказал это мёртвым голосом, не желающим видеть грязь в своём заведении. Он медленно сделал напиток и испарился.</text>
    <answers>
      <answer tonode="25"><text>Продолжить...</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="25" nameid="3">
    <text>Я очень рад тебя видеть.</text>
    <answers>
      <answer tonode="26"><text>Продолжить...</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="26" isDescription="true">
    <text>Он немного выпил и продолжил.</text>
    <answers>
      <answer tonode="27"><text>Продолжить...</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="27" nameid="3">
    <text>Я пока не могу ответить на все твои вопросы, но кое-что могу сказать и даже показать.</text>
    <answers>
      <answer tonode="28"><text>Продолжить...</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="28" isDescription="true">
    <text>Вдруг, в бар вошла группа людей с оружием. Впереди них был Разумник. Бармен вышел из кладовки.</text>
    <answers>
      <answer tonode="29"><text>Продолжить...</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="29" nameid="0">
    <text>Ну вот, опять двадцать пять! Это мой бар!</text>
    <answers>
      <answer tonode="30"><text>Продолжить...</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="30" isDescription="true">
    <text>Пилот встал с барного стула и посмотрел на вошедшую группу.</text>
    <answers>
      <answer tonode="31"><text>Продолжить...</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="31" nameid="3">
    <text>Как же вы меня достали.</text>
    <answers>
      <answer tonode="32"><text>Продолжить...</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="32" isDescription="true">
    <text>Сказал он тихим и немного злым голосом.</text>
    <answers>
      <answer tonode="33"><text>Продолжить...</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="33" nameid="3">
    <text>Вы меня ищете!?</text>
    <answers>
      <answer tonode="34"><text>Продолжить...</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="34" nameid="2">
    <text>Да. Как вы узнали?</text>
    <answers>
      <answer tonode="35"><text>Продолжить...</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="35" nameid="3">
    <text>Догадался.</text>
    <answers>
      <answer tonode="36"><text>Продолжить...</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="36" nameid="2">
    <text>Нужна ваша помощь в блоке Далго. Приходите после празднования победы.</text>
    <answers>
      <answer tonode="39"><text>Продолжить...</text></answer>
    </answers>
  </node>
  
  
  <node id="37" nameid="0">
        <text>Ладно.</text>
        <answers>
            <answer tonode="21"><text>Продолжить...</text></answer>
        </answers>
    </node>
  <node id="38" isDescription="true">
    <text>Бармен и остальные наблюдатели стояли рядом, пока не поняли, что я не собираюсь это пить.</text>
    <answers>
      <answer tonode="21"><text>Продолжить...</text></answer>
    </answers>
  </node>

  
  <node id="39" nameid="3">
    <text>Хорошо!</text>
    <answers>
      <answer tonode="40">
        <text>Продолжить...</text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="40" isDescription="true">
    <text>Они ушли. Пилот вернулся на своё место.</text>
    <answers>
      <answer tonode="41">
        <text>Продолжить...</text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="41" isAnswer="true" nameid="3">
    <text>Этот придурок хоть что-то может сделать без меня? Хотя, в прошлом он был мастером инженерных наук. Староват стал. Создатель приборов ночного видения Далго. Может быть, слышал. Чёрт! Барракуда согрелась. Вообще, я пришёл сюда не за этим. Твой наставник попросил меня помочь тебе.</text>
    <answers>
      <answer tonode="42">
        <text>Чем?</text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="42" isAnswer="true" nameid="3">
    <text>Он хочет, чтобы ты как можно скорее улетел с этой станции. У меня есть план, который позволит тебе это сделать.</text>
    <answers>
      <answer tonode="43"><text>Ага. Почему я должен тебе верить?</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="43" nameid="3">
    <text>Действительно. Вот, возьми, посмотри. Он сказал, ты поймёшь.</text>
    <answers>
      <answer tonode="44">
        <text>Взять что-то вроде письма.</text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="44" isDescription="true">
    <text>Я открыл письмо. Здесь что-то написано.</text>
    <answers>
      <answer tonode="45">
        <text>Продолжить...</text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="45" nameid="15">
    <text>Я думал, вас больше нет. Думал, что остался один. Как хорошо, что это не так. Прошло много лет с тех пор и я хотел бы извиниться вновь. Я не знал, что мама пропала. Если бы я только мог, вновь вас увидеть, хоть за одно мгновенье отдал бы жизнь. Я хотел вернуться, но не мог. Я много странствовал по пустыням космоса и где-то там, в далёких созвездиях, повидал много красивых планет и был бы очень рад, если бы и ты когда-нибудь увидел их. Увы, я их больше не увижу. Лети, поймай свой ветер, и не забывай старика.  Харн</text>
    <answers>
      <answer tonode="46">
        <text>Продолжить...</text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="46" isDescription="true">
    <text>Не может быть! Это подпись моего отца!</text>
    <answers>
      <answer tonode="47">
        <text>Продолжить...</text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  
  <node id="47" isAnswer="true" nameid="3">
    <text>Вижу, ты удивлён. Я точно не знаю, что с ним случилось, но поговаривают - он спятил, свихнулся. Причём, не так, как обычные сумасшедшие. Но мне кажется, это не так. Так вот, у меня есть план, как сбежать отсюда.</text>
    <answers>
      <answer tonode="48">
        <text>Ты поможешь мне из-за просьбы?</text>
      </answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="48" isAnswer="true" nameid="3">
    <text>Нет, не совсем, когда-то давно он очень мне помог, хоть и забыл об этом. Он спас меня и мою семью с Земли. Мы жили в нищете. Я связался с ним, и он помог нам. Сейчас наш дом находится очень далеко отсюда, и я могу не беспокоиться за семью, они в безопасности. Я хочу помочь тебе из чувства долга перед твоим отцом. Да и, похоже, у него больше нет друзей.</text>
    <answers>
      <answer tonode="49"><text>А зачем ты стал пилотом?</text></answer>
      <answer tonode="50"><text>Хорошо.</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="49" isAnswer="true" nameid="3">
    <text>Иначе я не смог бы следить за тобой. А так, я - инженер. Почти с самого начала, как ты сюда прилетел, я был здесь, рядом. Возможно, ты не заметил.</text>
    <answers>
      <answer tonode="50"><text>Хорошо.</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="50" isAnswer="true" nameid="3">
    <text>План состоит в том, чтобы сбежать отсюда, когда мы будем участвовать в настоящем сражении. Когда в бою начнётся суматоха, ты постараешься незаметно улететь к ближайшей пиратской станции. Я передам тебе её координаты.</text>
    <answers>
      <answer tonode="51"><text>Я могу тебе доверять?</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="51" isAnswer="false" nameid="3">
    <text>Не знаю, решай сам.</text>
    <answers>
      <answer tonode="52"><text>Продолжить...</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="52" isAnswer="true" isDescription="true">
    <text>Раз отец доверился, то и мне стоит.</text>
    <answers>
      <answer tonode="53"><text>Хорошо. Я согласен.</text></answer>
    </answers>
  </node>
  <node id="53" nameid="3">
    <text>Отлично!</text>
    <answers>
      <answer tonode="54"><text>...</text></answer>
    </answers>
  </node>
   <node id="54" isAnswer="true" nameid="3">
     <text>Ещё вот хотел узнать.</text>
     <answers>
       <answer tonode="55">
         <text>Что?</text>
       </answer>
     </answers>
   </node>
   <node id="55" nameid="3">
     <text>Тебя прозвали грозой пилотов, но меня немного обеспокоили некоторые слухи. Вообще мне многое рассказывали, но это...</text>
     <answers>
       <answer tonode="56">
         <text>...</text>
       </answer>
     </answers>
   </node>
   <node id="56" isDescription="true" nameid="3">
     <text>Он заговорил шёпотом.</text>
     <answers>
       <answer tonode="57">
         <text>...</text>
       </answer>
     </answers>
   </node>
   <node id="57" isAnswer="true" nameid="3">
     <text>Поговаривают, ты связывался с Zero.</text>
     <answers>
       <answer tonode="58">
         <text>Что!?</text>
       </answer>
     </answers>
   </node>
   <node id="58" nameid="3">
     <text>Дааа, я думал неправда, пока до меня не дошёл тот билет. Он повторно проходил через систему сканирования здесь на станции, а я, как ты уже знаешь, инженер по специальности.</text>
     <answers>
       <answer tonode="59">
         <text>...</text>
       </answer>
     </answers>
   </node>
   <node id="59" nameid="3">
     <text>Так вот, сканирующая система сломалась. И во время починки я заметил этот странный синий билет. На нём было твоё имя и имя Z-2. И я не думаю, что это просто нелепое совпадение.</text>
     <answers>
       <answer tonode="60">
         <text>...</text>
       </answer>
     </answers>
   </node>
   <node id="60" nameid="3">
     <text>Если не хочешь ничего говорить, не говори. Мне это не так важно. А вот остальным ещё как. Представляешь, какой был бы фурор. Вновь увидеть этих великих существ.</text>
     <answers>
       <answer tonode="61">
         <text>Рассказать всё, что знаю.</text>
       </answer>
       <answer tonode="61">
         <text>Ничего не рассказывать.</text>
       </answer>
     </answers>
   </node>
   <node id="61" nameid="5">
     <text>Я ничего не знаю.</text>
     <answers>
       <answer tonode="62">
         <text>...</text>
       </answer>
     </answers>
   </node>
   <node id="62" nameid="3">
     <text>Ладно. До завтра.</text>
     <answers>
       <answer>
         <text>Уйти из бара...</text>
         <end>true</end>
       </answer>
     </answers>
   </node>
</dialogue>