<textbasenews>
  
  <news id="0">
    <item>
      <header>От руководства:</header>
      <text>Доброе утро, руководство поздравляет вас с прибытием на военно-академическую станцию A2 на орбите луны и началом военной карьеры. Сейчас вы находитесь в общей казарме для новобранцев. Это ваш дом на время службы. У нас вы получите опыт настоящих боевых действий и, если будете упорно трудиться, обязательно достигнете вершины.</text>
      <text>Теперь вы - пилот &lt;color=#c0c0c0ff>D08&lt;/color>. Первая буква показывает уровень мастерства. Ваша основная цель: достичь более высокого уровня. Это можно сделать, проходя задания. А также за их выполнение вы будете получать кредиты, которые можно использовать для улучшения своего космоического корабля. На этом всё, успехов!</text>
    </item>
    <text>&lt;size=13>Уровни мастерства:</text>
    <text>&lt;color=#c0c0c0ff>D - Новобранцы;&lt;/color></text>
    <text>&lt;color=#1f75fe>C - Умельцы;&lt;/color></text>
    <text>&lt;color=#ffb833>B - Элиты;&lt;/color></text>
    <text>&lt;color=#6600ff>A - Легенды.&lt;/color>&lt;/size></text>
    <text>&lt;size=10>Смотрите подробнее во вкладке "Уровни мастерства".&lt;/size></text>
  </news>
  
  <news id="1">
    <item>
      <header>От руководства:</header>
      <text>Вы умеете летать и это похвально. Руководство присмотрело для вас соперников, чтобы проверить ваши боевые навыки. &lt;color=#fefe22>Удачи!&lt;/color></text>
    </item>
    <item>
      <header>Новости:</header>
      <text>Один из представителей всемирной организации &lt;color=#cc1b00>ZERO&lt;/color> публично заявил о начеле новой эры. Люди &lt;color=#8B0000>наконец&lt;/color> заживут лучше. Эпоха расцвета мира наступила!</text>
    </item>
  </news>
  
  <news id="2">
    <item>
      <header>От руководства:</header>
      <text>Вы довольно неплохо справились в своих первых боях. С каждым успешным заданием вы становитесь выше в мастерстве, и в соответствии с вашими навыками мы подбираем для вас более хороших соперников. А также, c этого момента к вам будет приставлен человек, который станет вашим наставником и будет давать полезные советы. Продолжайте двигаться только вперёд!</text>
    </item>
    <item>
      <header>От &lt;color=#add8e6>нового наставника&lt;/color>:</header>
      <text>Значит так, я твой новый наставник и меня называют Харн. Недавно мне стало известно о твоих первых успехах, и могу сказать, что я не сильно впечатлён. Да, из вас получилась хорошая команда, но не более. Я не люблю давать советы и уж тем более обучать новобранцев, но вот тебе первый: маневрируй и действуй быстро. Чем больше ты маневрируешь, тем выше твои шансы выжить. В следующем бою у тебя будет больше союзников. После будет гонка: за тобой будут гнаться 5 пилотов с &lt;color=#8B0000>дьявольскими улыбками&lt;/color>. Не дай им себя догнать. Следующим будет тактический бой. Да, в космосе нужна тактика. Потом объясню. Посмотрим, справишься ли. На этом всё.</text>
    </item>
  </news>
  
  <news id="3">
    <item>
      <header>От наставника Харна:</header>
      <text>Вот это тактика. Это было смешно. А если серьёзно, то полное посмешише. Вот второй совет: не давай противнику возможности оказаться сзади или сбоку. Он разнесёт тебя в пух и прах. Руководители нескромно тебя похвалили, и я с ними не согласен. Если бы ты был в моей команде, я выбросил бы тебя в космос и забыл про твоё существование... но здесь я не буду этого делать. Учись. В следующем бою будет кое-что интересное. Сам увидишь.</text>
    </item>
    <item>
      <header>Новости:</header>
      <text>Сегодня утром на Земле в городе Новый град прошло собрание биологов и химиков с целью выяснить: "Является ли напиток &lt;color=red>Help&lt;/color> вредным для живых организмов?". Некоторые ответили, что да, но, проведя секретные эксперименты, все эксперты были шокированы результатами! Выяснилось, что напиток &lt;color=red>Help&lt;/color> делает людей более...</text>
    </item>
  </news>

  <news id="4">
    <item>
      <header>От наставника Харна:</header>
      <text>Утро доброе. Ну, как на новом месте? На вопрос можешь не отвечать, мне не интересно. Хочу сообщить, что тебе подарили &lt;color=#4285b4>новый корабль&lt;/color>. Да, тебе... красивый, синий. Не могу взять в толк, зачем красить корабль в синий? Ну или красный? Ну зачем!? Другое дело чёрный. Космос ведь чёрный. Определённо да. Раньше у меня тоже был свой корабль, огромный. Я хорошо помню те дни. Дааа, это были прекрасные дни. Я бороздил космос, а вокруг летали астеройды, кометы, планеты. Точно! Планеты! Кажется, я помню одну из них. Она называлась... ээ... хмм странно... не могу вспомнить. А также у меня была большая команда! Особенно меня радовал ближний круг. Жаль, но я не помню никого из них. Что-то у меня голова заболела. Вот последний совет, третий совет: используй окружение, как своего лучшего друга и обходи противника. До связи.</text>
    </item>
  </news>
  
  <news id="5">
    <item>
      <header>От руководства:</header>
      <text>Приносим свои извинения, ваш наставник немного приболел и вынужден отлучиться от вас на несколько дней до полного выздоровления. А сейчас вы должны продолжить тренировки.</text>
    </item>
    <item>
      <header>Новости:</header>
      <text>От извесного учёного Зуму поступило предложение заменить старую систему туннелей между городами на Земле на новую более совершенную.</text>
      <text>В колонии на Марсе продолжает своё развитие вооружённая группировка "Марсила" под лозунгом "Свободу Марсу!". На Марсе на данный момент находятся 90 тысяч колонистов, из которых несколько тысяч относят себя к данной группировке. Представители организации &lt;color=#cc1b00>ZERO&lt;/color> отказываются давать комментарии.</text>
    </item>
  </news>
  
  <news id="6">
    <item>
      <header>От рукуводства:</header>
      <text>Ваш наставник нарушил свои полномочия и не сможет сегодня увидеть проявление вашего мастерства на практике. Сейчас вы должны хорошенько подготовиться. Вас ждёт настоящий бой!</text>
    </item>
    <item>
      <header>Новости:</header>
      <text>Организация &lt;color=#cc1b00>ZERO&lt;/color> подтвердила слухи о подготовке  крейсера "Восток" к отправке к Юпитеру с целью "доставить новые кадры на научно-исследовательскую станцию.". Существует мнение, что цель состоит совершенно в другом. Идут слухи о какой-то необычной ситуации, произошедшей на станции. Но больше ничего не известно.</text>
      <text>На Луне на наземной научно-исследовательской станции ведётся изучение нового вида гипердвигателя. Пираты подолжают нападения на торговые станции на просторах космоса между Землёй и Марсом. На Земле восстанавливают древнюю архитектуру в попытках сделать её "живой".</text>
    </item>
  </news>
  
</textbasenews>